蜘蛛俠加入香港5大訴求運動聯會

蜘蛛俠剛辦完退出MCU會籍，馬上趕黎香港加入運動會

據消息人士透露，蜘蛛俠参加咗一項跳閘比賽，賽後一直以招牌姿勢停响入閘機上，紋絲不動，同香港人齊上齊落。
消息人士表示除蜘蛛俠外，蝙蝠俠亦將會駕駛蝙蝠車参加和你塞活動。

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信